# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR One Laptop per Child Association, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-26 12:28-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-30 04:46+0200\n"
"Last-Translator: Chris <cjl@laptop.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"

#: ../src/__init__.py:22 ../src/view.py:58
msgid "Software update"
msgstr "軟體更新"

#: ../src/view.py:186
msgid "_Uncheck All"
msgstr "全不選(_U)"

#: ../src/view.py:192
msgid "_Check All"
msgstr "全選(_C)"

#: ../src/view.py:287
msgid "Group URL:"
msgstr "群組網址："

#. # expander/group list view at bottom
#. special little extension to progress pane.
#: ../src/view.py:357 ../src/view.py:532
msgid "Modify activity groups"
msgstr "修改活動群組"

#: ../src/view.py:381
msgid "Install selected"
msgstr "安裝所選擇的項目"

#: ../src/view.py:401
#, python-format
msgid "Download size: %s"
msgstr "下載大小：%s"

#: ../src/view.py:434
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: ../src/view.py:466
msgid "Cancelling..."
msgstr "取消中..."

#: ../src/view.py:484 ../src/view.py:510 ../src/view.py:601
msgid "Checking for updates..."
msgstr "檢查更新中..."

#: ../src/view.py:488 ../src/view.py:552
msgid "Starting download..."
msgstr "開始下載..."

#: ../src/view.py:515
msgid ""
"Software updates correct errors, eliminate security vulnerabilities, and "
"provide new features."
msgstr "軟體更新會更正軟體的錯誤、消除安全弱點並增加新的功能"

#: ../src/view.py:550
msgid "Downloading updates..."
msgstr "下載更新中..."

#: ../src/view.py:573 ../src/model.py:841
#, python-format
msgid "Downloading %s..."
msgstr "下載 %s 中..."

#: ../src/view.py:578 ../src/model.py:845
#, python-format
msgid "Examining %s..."
msgstr "檢驗 %s 中..."

#: ../src/view.py:581 ../src/model.py:850
#, python-format
msgid "Installing %s..."
msgstr "安裝 %s 中..."

#: ../src/view.py:631
msgid "Could not access the network"
msgstr "無法連上網路"

#: ../src/view.py:633
msgid "Could not access the network to check for updates."
msgstr "無法連上網路檢查更新"

#: ../src/view.py:638
msgid "Your software is up-to-date"
msgstr "您的軟體已是最新版本"

#: ../src/view.py:641
#, python-format
msgid "You can install %s update"
msgid_plural "You can install %s updates"
msgstr[0] "您可以安裝 %s 項更新"
msgstr[1] "您可以安裝 %s 項更新"

#. TRANSLATORS: download size is 0
#: ../src/model.py:63
msgid "None"
msgstr "無"

#. TRANSLATORS: download size of very small updates
#: ../src/model.py:66
msgid "1 KB"
msgstr "1 KB"

#. TRANSLATORS: download size of small updates, e.g. "250 KB"
#: ../src/model.py:69
#, python-format
msgid "%.0f KB"
msgstr "%.0f KB"

#. TRANSLATORS: download size of updates, e.g. "2.3 MB"
#: ../src/model.py:72
#, python-format
msgid "%.1f MB"
msgstr "%.1f MB"

#. find all activities already installed.
#: ../src/model.py:259
msgid "Looking for local activities and content..."
msgstr "檢查已安裝的活動與內容中..."

#. enumerate all group urls
#: ../src/model.py:262 ../src/model.py:272
msgid "Loading groups..."
msgstr "載入群組中..."

#: ../src/model.py:282
#, python-format
msgid "Fetching %s..."
msgstr "讀取 %s 中..."

#. add group header.
#: ../src/model.py:300
msgid "Activity Group"
msgstr "活動活動"

#: ../src/model.py:331
msgid "Local activities"
msgstr "已安裝的活動"

#: ../src/model.py:398
#, python-format
msgid "At version %s"
msgstr "版本為 %s"

#: ../src/model.py:401
#, python-format
#, python-format,
msgid "From version %(old)s to %(new)s (Size: %(size)s)"
msgstr "由 %(old)s 版升級到 %(new)s 版 (大小：%(size)s)"

#: ../src/model.py:453
#, python-format
msgid "New version %(version)s (Size: %(size)s)"
msgstr "新版本 %(version)s (大小為：%(size)s)"

#: ../src/model.py:470
#, python-format
msgid "Checking %s..."
msgstr "檢查 %s 中..."

#: ../src/model.py:611
msgid "New group"
msgstr "新增群組"

#: ../src/model.py:776
#, python-format
msgid "%(number)d updates available.  Size: %(size)s"
msgstr "目前有 %(number)d 項更新， 大小為：%(size)s"

#: ../src/model.py:783
msgid "Setting the list of updates is not permitted."
msgstr "不允許設定更新列表"

#. this func is needed to make the 'install_update' key show up for '-l'
#: ../src/model.py:788
msgid "Only the 'set' operation for this key is defined."
msgstr "本鍵值只能進行 'set' 動作"

#: ../src/model.py:801
msgid "More than one match found for the given activity name or id."
msgstr "給定的活動名稱或ID有多於一筆符合的資料"

#: ../src/model.py:803
msgid "The given activity is already up-to-date."
msgstr "選定的活動已是最新版本"

#: ../src/model.py:828
msgid "No activity found with the given name or id."
msgstr "給定的活動名稱或ID沒有符合的資料"

#: ../src/model.py:848
#, python-format
msgid "Upgrading %s..."
msgstr "更新 %s 中..."

#: ../src/model.py:854
#, python-format
msgid "Error installing %s."
msgstr "安裝 %s 時發生錯誤"

#~ msgid "Looking for local activities..."
#~ msgstr "搜尋本地端活動中..."
